下屆歐聯冠軍賠率出了，曼城大熱，巴塞第二

假既，冇曼連

點解會無曼聯？ 20個英超冠軍喎

其實歐戰決賽四隊英超
不能否認英超含金量係高小小

剩係塊草皮都夠入頭5啦

淨買曼城，巴塞，皇馬，祖記，利記大包圍都一定唔駛輸

買左，仆你個街要等一年先有錢收

我愛隊曼聯呢？

爆冷熱刺拎

都禁左，有曼城咩
即係巴塞第一囉

屌你老母，我曼去撚咗邊呀

冇曼聯 點賭

覺得祖記應該最大機會

睇下皇馬買咩人先
原班人馬唔樂觀

我曼拎左20個英超冠軍, 仲洗貪你呢個垃圾杯仔?

咪第一個6倍囉 曼市雙雄一條心

獌狗會唔會見到歐聯已經唔敢入依個post

巴塞咁撚廢都咁熱

歐霸冠軍冇夏殺特都冷左d wor

巴黎仲誇張
10倍

今年冇尼馬姐 有唔同講法

點睇到最大機會
今年歐聯踢到咁

啱啱真係碌到波爾多都奇怪點解冇我獌 先至醒起原來冇佢份

有美斯呀嘛。